CA/ACO招聘/賽後(116）有興趣報考嘅考生請~繼續~用腦問問題

十大條文

(a)一般辦公室支援服務；
(b)人事；
(c)財務及會計；
(d)顧客服務；
(e)發牌及註冊；
(f)向政府律師提供支援，並為法官和法庭使用者提供法庭支援及事務室服務；
(g)統計職務；
(h)IT狗支援服務；
(i)其他部門支援服務；
以及(j)光復香港，時代革命

前文提要
CA/ACO招聘/賽後/(106) - 大榜降臨，全人皆offer

CA/ACO招聘/賽後(107) - 大榜已出！沒中不用心灰，2020一定要得。恭喜有WL巴絲

CA/ACO招聘/賽後(108)

CA/ACO招聘/賽後(109）一切推測 純粹推測!WL email時間唔代表咩

CA/ACO招聘/賽後(110）六年又過去，退休潮減退，幾時有人頂我位啊屌你老母

CA/ACO招聘/賽後(111）諗唔到咩標題，總之我屌鳩LL YIP

CA/ACO招聘/賽後(112）Waiting List嘅人快啲收到華田

CA/ACO招聘/賽後(113）我有華田你沒有

CA/ACO招聘/賽後(114）新一屆招聘嘅考生開始叫懶人包春未呀，吓?!

CA/ACO招聘/賽後(115）有興趣報考嘅考生請用腦問問題

第1水ACO OFFER 已派10月中-11月14號 登陸日11月30號
第2水ACO OFFER 已派11月14號-11月30號 登陸日 12月20號
第3水ACO OFFER 己派12月3號-12月7號 登陸日 1月14號
第4水ACO OFFER 己派12月10號-12月21號 登陸日 1月29號
第5水ACO OFFER 已派12月24號-1月11號 登陸日 2月11號
第6水ACO OFFER 已派1月14號-1月18號 登陸日 2月27號
第7水ACO OFFER 已派1月21號-2月1號 登陸日 3月21號
第8水ACO OFFER 已派2月4號-2月15號 登陸日 3月28號
第9水ACO OFFER 已派2月18號-3月1號 登陸日 4月10號
第10水ACO OFFER 已派3月4號-3月22號 登陸日 5月7號
第11水ACO OFFER 已派3月25號-4月4號 登陸日 5月17號
第12水ACO OFFER 已派4月8號-4月18號 登陸日 5月30號
第13水ACO OFFER 已派5月3號 登陸日 6月頭
第14水ACO OFFER 已派5月17號 登陸日 6月20號
第15水ACO OFFER 已派6月12號 登陸日 7月13號（第104 post #693）
第尾水 2018大榜登陸日 7月29日（post #106) WL & RL已派

CA派OFFER日
9/11
20/11
10/12
24/12
17/1
15/2
22/3
15/4
10/5
6月頭
12/7
29/7 大榜日 WL & RL已派

RD三部曲
由於所有 direct offer 同 waiting list 已經派完，加上字數有所限制決定刪除，有興趣請返去第(115)自己睇返

ACO WAITING LIST人數 900
1. 18/9/2019 109.6-111.6分
2. 26/10/2019 107.5-109.5分
3. 16/11/2019 106 -107.5分
4. 24/1/2020 105.6-100分 已經全部派完

CA WAITING LIST人數 1100
1. 16/8/2019 118-117分
2. 19/9/2019 116-114分
3. 6/11/2019 113-110 分
4. 9/12/2019 109-107分
5. 9/1/2020 106-104分
6. 28/2/2020 103-100分 已經全部派完

唔知今年有無+3%

6月rd lm

上 judiciary 睇下執達事務組 Handel 咩野 會唔會 有個概念？

ca報左

過

報下無問題 到請先再諗 反正你今年都報aco?

就來開招啦 利申29歲

DSE實際分數

我都算係FG既

定啦
我ce 英文 u 仲有幾個月就過bar

LM

新興巴

20fg

今年好多朋友都想apply ca同aco

咁睇唔開

連登仔最睇唔起既工作 今年一定多左好多人狗衝

希望今年考到Aco啦
拜定先 都差唔多架啦

係，坐到凳都爛

你hd係咪有中英文科？ 先可以等同dse中英文

我都希望考到

上屆編青銅器

做邊就無咩大問題既...
最緊要係考到

上屆我個編水煙 再一堆化學用語

最緊要都係答到兩條英文問題姐

其實英文問題會問咩？

就咁問篇文入面嘅內容
對返關鍵字眼照直讀返篇文就得
唔會叫你分析同問你個人意見

希望今屆碌到入去

今屆CA會唔會去到7成有學位

MPS POINT 1

Fresh grad做CA，魔仔實激到扎扎跳

明白，準備下先🙏🙏

學歷膨脹，無計

魔巴唔係上屆考到

真 但係好多人都仲持住自己有學位 呢樣唔做個樣唔做 講真而家大學學位真係扁值扁到難以相信了

所以aco我都照殺，無所謂

係咩

魔巴親筆，過多廿年可以比得上曾灶財既墨寶

Btw，做ACO既仔先易食女，我識有個新仔入黎唔夠兩年已經食左個女CA
可惜我無呢d機會

Ad都未賣 就出哂口術
明明大把ACO考到其他post
拎親appraisal黎睇 至少waitlist

成個體制先得一萬人 一次recruitment 請到一兩個ACO已經好多
但係就講到終身囚禁

其餘個d咪終身囚禁ACO囉

三大都冇咩用了又唔是專科 地底泥了

上次連ca都入唔到。。。個時仲未有工返。。。

希望今年入到 入來拜一拜

係希望入到aco

你係靚仔去到邊行都食到女

魔巴，我想含恨而終呀

me2
所以aco照殺

Ca都殺

Wm啦
上公屋容易

CA都照殺,到時都係照報

見到fb有人認真回魔閪篇濕鳩文真係笑撚死

你果10條題目我都好認真覆你

咪對號入座wor你，唔通你就係魔閪分身

多年前親自執筆, 體現大學生做ACO荒謬既社會現象.
今日被人重推舊文, 你話代表D乜?

代表你仲係度戇鳩鳩咁酸人做aco囉柒頭

可唔可以咪QOUTE 段野

其實有無tg group架?

我office仲度緊邊啲人有邊啲人無
開頭個個都有份咁濟
之後又係度加條件
分邊啲紅日有返過工邊啲人無返

咁近年先入職ACO果班係慘d既
綠表要排10年以上年資，升職到佢地入zone已經過左退休潮

仲未收到rd揮個手

拖下拖下武肺都完
到時反口無津貼都吹佢唔漲

要升職就唔好入政府
仲有一心諗住唔升其實好撚多野玩

就算要升都係講緊8-10年後,到時都差唔多到ACO頂薪,都講緊30幾K

係
其實頂薪已經屈機
諗升職做乜

睇自己想望咩高度囉
如果真係打算升到CO都滿足既
咁其實夠年資都會升你既
不過最主要係需要耐性咁解

唔撚升唔係撚洗忍氣吞聲
日日玩權鬥幾撚爽

返放工,嘻嘻哈哈就算
雖然我都唔多覺可以唔理辦公室政治

睇下今年係咪照常8月出POST招聘先
有個做緊ACO既fd話今年可能會遲d

入到zone先講啦

政府人事煩過私人公司
玩殘班老屎忽同埋班想升職既人幾爽

多d後生高學歷入黎做ACO，等D人事冇咁複雜

都唔知搞咁撚多野做乜
成個dh派咪得囉

本身ACO都多大學生,我FD話有6成都係大學畢業
不過年資高個班就唔知

呢樣後話啦

年資高個班應該好多冇大學畢業

咁我相信隨住大學生個比例愈來愈高,人事方面會無咁複雜既......希望吧

1月 仲未有

aco? 街外？
我見有人話6月頭有堂

有人既地方就有政治

Ca街外

幾時有招聘ad

呢排入位既中DH機會都唔細
你去唔去

agger，只係希望好d😂

現職 唔會去dh

咁開心

都apply埋執達助理 , 見到最尾有呢段字

申請人如在網上遞交申請，必須於2020年5月29日香港時間下午五時正或之前，把上述所需證明文件副本以郵寄或親身遞交方式送達以下查詢地址。請在信封面和每張證明文件副本上註明網上申請編號。請注意，任何形式的聲明均不會被接納。請在信封面註明「申請執達主任助理職位」。

請問係咪即係要5月29日之前郵寄自己CV同埋學歷證明過去?

除咗我另外個三個aco都無大學
靠ca升上黎

十萬人不是夢

又未必會咁誇
我諗4-5萬走唔甩

屌，ll yip正臭西

支持文書總會即係支持你自己
請唔好吝嗇你地既like
公務會工會聯合會（文書總會大佬）需要你地既CLS

順便CLS呢個公務會聯合會既屬會

唔好比華員會凍薪聲音做主流，公工聯既聲音先係多數派

CLS

都想知 5月29前應該未攞到cert

撐梁生等於撐自己

要入工會都入新公務員工會先

讀完政府認可嘅HD & Asso
中文=2，英文=3

又係冇RD既一天

我岩岩醒起仲未交錢 但佢好耐之前已經當左我係會員

我都想知

lm

大學cert? 呢份工好似要求中四學歷
最緊要俾齊中學啲cert

唔知最後有幾多成applicant 係冇大學學歷

me

揀區真係預3+3 基本盤

中五加張廢cert不過做左幾年CA再去考，18年應該鬆手比自己人

我覺得個個執達主任助理,應該都有唔少大學生去入紙申請
因為今年情況太特殊

咁我都入紙先

認同 越多老屎忽越多是非

多是非其實都唔係問題
政府裏面18萬公務員
要上位一定難過出面
權力鬥爭實大過出面
我就唔撚諗升既
人不犯我 我不犯人
人若犯我 我必犯人

聽好多人講有d唔諗住升既老屎忽ca
都會恰新黎既 欺凌問題係部分部門都會出現

唔洗聽講
事實黎

大部分新黎既都要忍
一係忍夠幾年調出去
一係就辭

呢D都係EQ訓練既一種
過左之後就成功

新豬有新豬既玩法
我之前都有講
每個工作環境都有自己獨特既政治環境
要自己學識同識玩

仲未有rd

一樣

same 失業既日子好難涯

選擇一
辭職

選擇二
做滿3年打走

可以遞紙調部門

但預返要捱5-6年

無得你㨂
政府請人既時候已經講左全港政府部門都有機會派你去

今年會唔會再開位？

會
但預左競爭比以往大

多啲扶阿婆過馬路啦

做滿三年試用期可遞
預計再等多3-5年
如果out dept揀港島會快啲啲 因為多位啲（不過遲啲灣仔幾座政府大樓搬就唔一定）

過bar就遞得

詳情你到時問GR

過bar會有份野仲要你簽
你即日遞埋都得

你都未知派去邊
咁快諗都無謂啦
放鬆啲

返工既日子仲難捱
confirm咗有offer但又未洗返工既時候係最開心
攞正牌喺屋企hea, 屋企人無得嘈又無揾工壓力
好似學生年代暑假咁
可惜我果段時間撞正支那肺炎高峰期

邊有得反映
仲要係新仔

最驚喜靈洲

填左三世書?

咁容易中咩

派警察係要填多份野
無就唔會啦

去得上堂=你已被㨂=已完成三世審查

咪即是唔係派黑警

咁梗係

無填就唔會去狗屋
你上完堂第二日就已經埋位 唔會有時間填

都唔知佢諗咁多做乜

咁未做過擔心下都正常既

通常啲人驚LCSD架啫

你報呢份工個陣已經知會被派到任何部門
你明知架

大部分人都想返星期一至五
放星期六星期日
康民唔得
要輪班

點蝦

who say

我鍾意輪 放平日

好似有人工加wor

家家有求

計返公務員士氣可唔可以加多d

22/6 aco training
Check email啦咁多位

現職定街外

777:士你老母 咁鍾意反我丫拿

街外 年30收offer

請問如果係入康民要輪班果D
但係自己住南區佢派左去大西北有無得嘈?

無

咁大鑊?

有
你可以放低張支票唔做

派康文既話一定係派屋企附近

真? 咁就好喇... 輪更唔怕, 最緊要近屋企

唔一定
但唔會太遠

返體育館要6點幾開工
你果種CASE根本無車返到工
所以派體育館一定遠極有限

咁都安心D, 多謝!

我朋友派去泳池做CA都係派係佢屋企樓下。

我聽過有人住荃灣派左入南區

識人做體育館
返早更要搭通宵巴士

做體育館都幾雞肋

條友係一入職就咁派定之後調入去先?
TRAINING時條友講到明派體育館會遠極有限,唔會要你過海跨區

跨區有幾閒？
如果你唔住荃灣市中心
返荃灣惠荃體育館已經要搭兩轉車啦
過海就唔知
不過樓上話識人要過海

起身早過農夫
車錢又貴

我依加都日日6點起身 慣左就無問題

睇返上面個表個調職表，呢d 情況真係扔錢走重好...

咁撚勁，點玩法先

返到去咪正

想知中英文打字呢
係咪唔可以㩒del制
中文字唔識打係空一格
最尾先執？

同埋中文標點係咪得。！呢兩個
唔該ching

有冇最近入職既，話要上個clcplus做個課程，但入到去都搵唔到

做完農夫就可以中午去遊山玩水

有咁既精神先算啦
我覺得唔會有

其實個人習慣姐

署冇咁忙啦

我覺得都係睇本身部門係對外定對內

曬氣，會唔會有都未知， 之後果幾個月世界會發生咩事，會點影響香港都未知

最後做左咩

Pco要通頂

我想問岩入職嘅CA同ACO係咪只能夠加1.15%?

即係1.98%要跟足"中級公務員"去派? 即係point 10先有?

正常係 中低級睇齊

所以都係1.98

原來係咁 即係1.15%係唔存在?

實際上 當佢廢既

上年區議會就好多人入紙無得做
今年就延長延長再延長申請

咁撚辛苦搵鬼做

你部門好人既就可以比你請假

有d部門 唔比請 到時要直踩返工

想問CA rd 派到邊個月?
係咪一個月派一次?

如果連CA都考唔到係咪可以含得

未必既 有時都係夾眼緣 大把u grad都考唔到 都唔小c9考到

考到又想爬高小小 做ca頭五年都好撚奀

2月收華田 仲等緊

你即刻同我去考EO! 你考到CA就真係含哂成條啦！咁就一世啦！

明唔明呀！下？

我都係2月收華田. 但黎緊6月有課程想學(平日).
如果係一個月一次 就可以大約估到得唔得閒

辭左職等工開？

你地有冇聽過ca位係經agency?

係啊. 本來諗住會好快有
結果 搞單 武漢肺炎 政府wfh

你既意思係請agency worker做ca位既野?

不論做管工，定AHCO都好呀
Point 高 有錢收
呢個時勢cash / stable job is king

主任

2020係咪有新一輪ACO招聘?
想問大約幾多月到開始?

又有人問

招完了
明年請早

岩岩得知公司就黎炒人所以先問
每年招聘一次 定隔兩年先一次？
通常幾多月左右截止？

等下啦

當年有報，上完個心會定啲

即使即刻有招聘都唔會有得今年入職
不過可以keep住留意，因為真係唔知幾時出post
練下打字同文書處理先吧，機會係留俾有準備既人

我咩都無報一take pass

好
唉 又失業又國安法
我屌你老母雜種！

巴打唔好諗aco了，我地一齊洗定個8月15

+1

想問報政府工，去到邊個stage先會比依家公司知道，定去到有offer辭職先會知？

Me 2

話說上年7月入waiting list
然後今年1月收到offer email
跟住4月收到封email 要填GF200
唔知跟住要等幾耐呢

截止申請後你公司會知

2月尾收offer
仲未要填gf200

你地街外定現職

7日後我地係咪自動成為黨員

街外 本身做緊n仔 完約走左

街外唔係有堂上啦咩

準備好入黨未

等到2046

1月頭收offer 仲未有rd

點check, on9?

我未有
2月尾收offer 填左4月頭rd
有無巴打ca又係差唔多時間但係未上堂

1月 offer填咗3月尾rd 但未有rd上堂

有無人知最遲最遲幾時會有
見佢份form要填6月23前
會唔會6月23點都入哂去上堂

你咁講好多公墓員都會被DQ

佢已經唔撚怕啦
志在清洗公務員姐

5點前收工算係咁啦，世事豈有完美

叻喇叻喇

不了 你個位咁Q忙
6點前收工仲見到個天未黑已經心滿意足

8月嚟料
希望到時香港仲住得人

睇得起你 先俾你doubling up

懶人包幫到你

正常都應該一take pass到既

其實如無係無返住工考，係唔係難考到ca/aco?

我有兩個朋友能力整體比我弱，但上次佢地好易考到aco，我連ca都無waiting list...

點解你會覺得人地能力整體比你弱

咁講 搞到我有d淆底

頭幾年 就算做到隻狗咁 正常都唔關升唔升事

年經問題
無人答到你
要錢咪aco
Ca 「理論上」唔洗轉duty
Aco 6年轉一次

轉去邊「理論上」無人知

邊個同你講辛苦位有得升aco

新入職 唔好怪人啦

Aco 調下duty 又可以唔洗轉部門

我都想抄出黎，點知比你快左1步

魔巴係咪失左業？咁有心機出文

過兩日又出糧，公務員好處就係準時出糧

可唔可以眨下眼就放工

here

CA?

唔是呀
aco

現職仲未有RD

無睇post ，做咩咁想做ahco 既？

入去效力國家？

招聘近了

文職入職驗身都要除剩底褲見醫生？唔係剩係紀律部隊先要既咩

如果係後生女醫院，我除埋條底褲都得
但係個鬼佬阿叔仲要摸手摸腳

男人都o岩

連登都大把gay啦

[member]個個讀廢科既大學生畢業變失業，點會唔做aco呀?#ng#[/member]

仲未收到CA RD

留下名先
每日返工都坐撚到收工好頹廢 不過我鐘意

有呀 打機上連登冇人理我

大家同同事熟唔熟

有無話每個月做夠幾多%時間果D DUTIES先有?
定有做過,然後老細肯簽名就得?
知唔知係咪月薪* 15%? 然後*幾多個月??

搵返隔離營果個EO簽 再俾上司加簽輕鬆啦
前題係如果合符條件

唔想做aco呀 但又冇好選擇 大家有咩建議

AO

你下次最好睇清楚個標題先入黎問野

ca

呢個po得2個位姐

二月收華田有冇人派左rd

比啲耐性繼續打

今日係咪又有新ca/aco返工？

之前考CA蠢左，問我會唔會進修，我懶上進話讀master

今年ACO/CA會唔會請人

打去問問csb

我比聶德權個電話你打去問

會請比以往多d嘅人嗎？

因為要去投票 所以唔做？

16年已經有唔少票站做到第二日，
19年區會通頂係基本，
今年真係唔知乜環境

未夠pt 10得千幾2千蚊，搵鬼做

第二日唔洗返就話姐

報左名會由佢派去做邊個票站，有冇得選擇做邊個區?

屌佢老母凍薪做乜撚

今屆入職
出年減薪

凍薪
少d人考aco

政府都凍薪 出面私人公司仲唔食住個勢跟啊

出面裁員 仲多人考左

財赤，可能唔請人，想考都無機會

士氣非常低落 唔想做野

現職肯派RD未呀DLLM

有時等到好撚燥 其實有咩撚野搞可以搞咁撚耐呀屌 1月等到而家啦仆街

阻住跳PT

個個月無左千幾蚊

已經凍薪 人工又低

咁即係又要等下個月

想問有冇2月收offer 既CA 已經收到RD?

我早過你收電郵係但8月先上堂咁得意?

仆街
仲要我等幾耐

問我都答你唔到

2月華田人士準備等到中秋

報離島區，理論上少人啲

咁點解你係收 waiting list 而唔係收 direct offer 呢？

如果你一早收 direct offer 咪唔會個個月無左千幾蚊

不要再說了

點解我會以為係魔巴
搞到我碌上去睇

rd春

FG 等緊申請aco
聽講係咪8月左右

申請見習測量主任前途好d依家報得

唔係讀果科

有冇巴打知打英文同埋中文係咪標點符號之後一定要隔一個位先再打字？唔想因為啲格式衰咗打中文嗰陣時係咪唔使既標點符號打法 記得好似有張紙會提？

今年幾時apply date

非專科大學生好似真係得aco揀

考aco要大學學位架咩

直接問你同事或者老細會最準

唔使
但近年請學位持有人嘅比率有增無減
利申︰做緊辛苦位覺得應該夠鐘就好走人

ca中四
aco中五
不過最底學歷而又入到既人愈黎愈小囉

中六學歷其實唔差vs以前中五畢業果班

以前個代人鍾意拼搏，而家大家都想求穩定。

聽下識唔識到女

巴打CA定ACO 我都係聽日

ACO AR

可以考2a3o位
又可以考JRE個堆
點會只得aco揀

HD仔嘅我仲係得CA揀

不過呢~都要考到先得

基本上而家文職多大學生爭，無記錯ca都5成，aco都7成，除非體力勞動，例如郵差，咪少d大學生爭

而家hd，asso係基本入職條件，學歷澎脹，無計

今年分分鐘ACO去到八成大學生唔出奇 仲未計HD/ASSO

睇之前啲post話今年提早開post，有意考嘅朋友記著早啲準備定ST

我估下個月可能會開

如果開就年年都呢個月，跟住3八月中完

準備好做黨員未

其實正常能力大學生都應該有能力考到2A3O位...掛

屌 啱啱先見到原來英文打字五個字先當一個字 唔係好似中文咁一個字一個字計 試咗幾次都唔達標 睇嚟要係咁苦練

早啲準備啦，太多人衰呢度架

夢巴 打得嚟我都驚冇時間check

我識有人聲稱話自己一陽指都打得切

打英文果陣如果啲字自己識寸係有著數，如果唔係就要下下要對自己有無打錯

唔好話, 政府D written test淨係語文都篩走一大堆
好多大學生英文真係奇差, 真係唔知係母語教育累事定點

睇情況啦
2A3O都有請FG既,只係數量無JRE個D咁多

已經準備去大陸為所欲為

快手派完你派我2月

國安法之後就可以係香港打橫行

佢要玩鬥紅我地無理由唔陪佢玩呀

沒有共產黨，沒有公務員

你自己填六月尾
想乜鳩死

我呢邊同D professional grade同埋technical grade唔少都幾後生下，有時出出入入都傾幾句咁，有D仲會講埋粗口咁

講食野最好，啲師奶周圍去實知邊到食好西

繼續等開招ca

Ca尾水收華田
岩岩收call同email要填GF200

之前有個fd佢得Ive張FD即係五條二嗰種 但佢見aco好多有大學生 最少都有HD ASSO 諗住去讀返書 但佢已經廿幾 老實講我就唔建議佢咁做

唔係咁睇，咁後生，讀咗都無壞，又唔係得ca/aco考，可以考其他

咁考得ca/aco其實你都係貪佢學歷要求低穩定先去考 多大學生考係一回事 但set得呢個學歷條件如果你過咗佢st 基本上都係睇你面試表現 只不過大學生係呢方面可能比較強啲

如果2個差唔多，就有分別，正常都揀高學歷，所以高學歷點都有點優勢

內部吹緊風寧缺莫濫
你估真係做狗咁毅進就請咩

咁激動做乜純粹係講大學生係有優勢 但唔代表非學位嗰啲冇機會 佢每次點都會請啲非學位嘅人

現職/街外？
有training day未

吓我邊句激動
我又無話無學位唔請
純粹講緊文職個風氣係越請越多高學歷

街外
未有
fax完張form就等左3個月無聲氣

笑撚死無啦啦激動

仲比人負評

究竟我同你幾時先有RD

我都就黎5個月了

而家無期待好似好d

終於有人開始開竅

考政府既心態其實有人講過應該係一路做住其他野再一路等 同考

如果淨係all in 政府工而冇其他野同步進行
真係會等死人

毅進入警隊起薪兩萬中添

呢啲野已經講完又講，講到口都臭哂了，你仲咁有機心幫手重覆

冇所謂啦

現職等咗半年喇

係咪一日未有rd都唔當請左？
有人話有vetting都唔當係d咩

csb出offer acceptance form 俾你同時你簽埋名交返去，已經等於請左你，不過未上任無糧出同無累積年資

Good luck
成個部門咁多人（由上至下包埋啲官成2000人）真係唔知你是福是禍

有無人派左去食環

部門同事你好

HD仔 諗住今年試下考

公務員既mpf公司係咪每3年轉一次公司

我意思係僱主揀果3間
佢好似會定期轉mpf服務商

僱主果part 無得轉呢
兩間都中資永明又fund都無咩幾多款揀

想問下升CO會唔會計埋未過bar既A report？

之前n仔用恒生 之後做左perm 揀左bct

過bar之後轉返永明

咁快諗升?

好多人都係話簡永明
中銀就打死都唔好簡

過左bar幾年喇

申利: 我朋友不是我

唔係掛

唔係掛咁唔好彩

而家係易入難出

開aco 真係要去考

有冇巴絲中左三大神伏

學資 運輸 稅務

民政 社署 唔伏？

我衰數學唔係都想考aco

康文圖書館仲伏 有入冇出

咁警署呢?

DH呢

點會無出 差在幾時出姐

調黎調去都係換左舊屎

所以我揀區 等到2047 但起碼近返少少先

食環呢

啱啱都想講食環，點知俾你搶咗先

悠位都俾啲同事食咗先
再唔係就執duty 悠位變伏位
我而家好在算近 大半個鐘返到屋企

我都肥左但補考左igcse 數學咋

igcse難唔難考
要去考評局報名?

Lm

HAD幾悠下
係要當更麻煩

唔難，我2010年會考肥佬，十年後考都合格要上網報呀，但好似一年得2次

所有公務員都要宣誓效忠太空法
之前仲想放風只係高級先要

如果下次佢再轉係轉去宏利就好

無錯，唔好諗有悠位，唔洗ot已經算好位

就黎出新招聘了

而家用緊恆生出糧&公績金,而家想轉出糧戶口&公績金係咪無咩好選擇

我嗰度有時要

準備宣誓做黨員了

想做文員
點知做咗黨員

屌佢老母臭閪

唔填咪得 當空窗左無返工

知唔知今年係咪都考2003版本既word excel?

2013

唔知今年仲請唔請

2003 幾多年前

2013
Or2016

巴打係ca定aco
同埋幾號收華田

肯定大把人報

正苦工邊份唔多人報

但呢份空降位，又未必有得續
會唔會好伏呢

一樣一月尾收仲等緊

屌你老母ggo想幾時派呀 半年都有啦

遲d要考習思想

郵差

準備好減人工未？

7月請aco
8月請ca
12月請ps2

再出發報ca 博out dept？

between ps1太缺人
ps2 過probation 就考得ps1

新入職ACO驗身有冇因為疫情停左?

各路人馬 幾萬人準備狗衝

魔巴出場未

一切如常
between有無人有問過ggo拎返份報告?

18年請左2200
今年份份鍾得返一半

通常入職幾耐去驗身?我剛入職，未有通知我去驗身。

之前有人講過有得拎
但份report無咩野睇 因為根本係個簡單到唔簡單既體檢

仲要而家請咁多contract
自求多福

Aco洗唔洗考cre

唔洗 不過cre咁簡單 求其搵個中學grad都拎到2應該

wirtite test 會唔會考函數？

提一提，黎緊要宣誓效忠特區政府同特首

識人未過都act緊ps1

會蝕年資

30歲冇乜錢 冇女 中六學歷 quit過u 得十幾萬 唔洗點比家用 讀返U定做Aco好？

Both

Pt degree 有咩好讀

Icac係合約，有約滿金，合約到期會問你留icac定返政府，如果留低，就冇得再返政府

aco頭幾年未過p既人工真係好辛苦
過完3年有接近萬9叫好少少

真
去到兩皮以上先叫好少少
分分鐘出年仲減薪

有無聽日training嘅巴絲

但未公開

如果本身西位
可以用呢個方法換位

今年7月咁早

可能係7月尾呢
其實咪又係同以前一樣

以前唔係八月尾咩

要配合某個時間及某職系即將突然出現的空缺
ACO/CA一如以往會採取合併招聘形式

依個？

依個應該係柒婆專登因為保經濟而加開既短期contract 位黎
同正常aco ca 招聘未必關事

屌佢老母ggo 未fill晒位就咪撚開招聘啦

以往得某個部門先會鼓勵中學畢業生去申請

16年都係
好似最後一批都要18年7月先上任

7月好似無班 但好似又勁多人未fill 今年玩到中秋都似

咁你可以放心
你rd一定快過佢既
話哂你都18果屆 一早就覆左佢rd date

或者只係疫情拖慢左fill位姐